男人一生有14個砲友？英國研究：其實根本記不清

男性與女性在記憶性伴侶數量有所差異！英國格拉斯哥大學（University of Glasgow）最新研究指出，男性並不會確切記得跟多少人上過床，女性則是會記得每個床伴，以平均性伴侶數量來說就有明顯差異，男性為14個床伴，女性則為7個床伴，但男性往往誇大其辭，事實上床伴數量是用猜的，「根本記不起來！」

英國《太陽報》報導，格拉斯哥大學調查英國1萬5162名英國公民，受訪者的年紀介於16歲到74歲之間，結果刊登於《性研究期刊》（Journal of Sex Research），研究發現男性平均性伴侶數量為14個，女性則為7個，而男性不記得確切的床伴數量，往往會誇大其辭用猜的，「因為其實根本記不起來」，因此高估床伴數量。

而女性的平均床伴數則為7個，且都能將數量記得一清二楚，調查也發現女性易對「一夜情」感到羞恥，因此在算床伴數量時會一併排除，因而給出「較低」的數量。此外，接受此次調查的男性中，有17.5%認為發生一夜情「完全沒不對」，但有這樣想法的女性卻僅9.3%而已。

英國d研究到底係咪呃funding

連登平均值呢？

負

知唔知點解咁多英國研究好似好廢？
因為華媒淨係識睇抄英文嘅報導，娛樂化個研究出嚟餵啲低質讀者
每日全世界都有好多研究出爐，大把嘢都有學術嘅breakthrough，但傳媒專係揀啲性呀、屎尿屁嘅研究出嚟講，噉咪啱晒啲冇知識嘅人嘅口味囉
所以話英國研究+台灣報導先係垃圾

英國公民先係。

男女個結果差成一半
係咪姐係有一半男人係gay?

中國製造

2個

左手同右手

傳媒其實就係一個社會嘅廣泛教育者
想知一個地方嘅人文質素，睇吓佢嘅新聞同大眾娛樂劇集咩質素就知

重睇啦好無

調查也發現女性易對「一夜情」感到羞恥，因此在算床伴數量時會一併排除

=女性每兩個床伴有一個係「一夜情」